「燒山好嘢！多謝燒山！」蕭若元除罩喺台灣高鐵噴口水錄Youtube 揚威台灣

香港名嘴蕭若元12月25日在Youtube頻道發布影片評析時事，錄製場所是台灣高鐵車廂座位，錄影時未戴口罩，違反指揮中心防疫規定。

台灣好惹唔惹 惹燒山，一陣佢話台灣無確診你地就仆街

佢真係好撚柒煩

台灣地鐵強制戴罩好耐
但好多人都唔係戴醫護防菌罩 係戴個D潮童布罩
講到底都係靠封關

不要得罪燒山

border controlhard border才是王道
講到底都係主權係唔係你手既問題
俾著係以前國民黨一黨獨大戒嚴時期
做既野都唔會同民進黨封關有分別
因為唔理你民主定獨裁
政府借瘟疫擴大權力係必然
執政者期望透過治疫穩固民望同執政地位都係必然

但係香港，極權想香港人中支那病毒死，香港人唔係思索點樣能夠成功推翻政府重奪邊境控制權，而係批鬥啲唔遵守啲所謂防疫政策既人，甚至大搞篤灰，唉

廢老

係!各位網友!召喚

不論政治立場
廢老就係廢老

抵佢比陶傑寸
咁戇鳩

聽日陶傑會點講

站在真理對面的男人

佢陳云粉黎

會唔會拉佢？

唔敢拉

陣間佢話你台灣再冇新個案就大撚鑊

翻譯十八種台灣方言啦
台灣有幾多種方言？

PTT唔見有講？